{"dataSerie": [{"name": "Poblaci\u00f3n", "data": [12668814, 2383803, 2386871, 1334297], "type": "bar", "color": "#CD0000"}], "graficoTipo": "Graph 11", "seriesGrafico": ["Poblaci\u00f3n"], "titulo_general": "Proporci\u00f3n de Poblaci\u00f3n por Clasificaci\u00f3n 2 al A\u00f1o 2023", "detalle": "Proporci\u00f3n Poblaci\u00f3n por Clasificaci\u00f3n 2", "unidad": "personas", "label": ["Edad Laboral", "Escolar", "Jubilados", "Primera Infancia"]}