{"dataSerie": [{"name": "Poblaci\u00f3n", "data": [2288974, 16484811], "type": "line", "color": "#002060"}], "graficoTipo": "Graph 08", "seriesGrafico": ["Poblaci\u00f3n"], "titulo_general": "Proporci\u00f3n de Poblaci\u00f3n por Ruralidad al A\u00f1o 2023", "detalle": "Proporci\u00f3n Poblaci\u00f3n por Ruralidad", "label": ["Rural", "Urbano"]}