{"dataSerie": [{"name": "Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "data": [4.55, 0.0, 2.05, 0.0], "type": "bar", "color": "#CD0000"}, {"name": "Municipal", "data": [4.974516383734702, 0.0, 4.883714962495065, 0.0], "type": "bar", "color": "#4784FF"}, {"name": "Particular Pagados", "data": [46.2996261682243, 0.0, 45.00205607476635, 0.0], "type": "bar", "color": "#EBE600"}, {"name": "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "data": [4.683924349881797, 0.0, 4.984160756501183, 0.0], "type": "bar", "color": "#87561B"}, {"name": "Subvencionados", "data": [15.6582995951417, 0.0, 14.662564102564103, 0.0], "type": "bar", "color": "#FAAD00"}], "graficoTipo": "Graph 15", "seriesGrafico": ["Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "Municipal", "Particular Pagados", "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "Subvencionados"], "titulo_general": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Adecuado\" en la prueba SIMCE de Matem\u00e1ticas de 6to B\u00e1sico seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "detalle": "Aprendizaje Adecuado Matem\u00e1ticas 6to B\u00e1sico por Dependencia", "unidad": "%", "color": "#CD0000", "area_tematica_completa": "Educaci\u00f3n", "tema": "Aprendizaje Matem\u00e1ticas", "fuente": "MINEDUC", "label": [2016, 2017, 2018, 2019]}