{"dataSerie": [{"name": "Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "data": [19.7, 0.0, 27.55, 0.0], "type": "bar", "color": "#CD0000"}, {"name": "Municipal", "data": [19.400493485984995, 0.0, 19.386162652980655, 0.0], "type": "bar", "color": "#4784FF"}, {"name": "Particular Pagados", "data": [6.561869158878505, 0.0, 7.1781308411214955, 0.0], "type": "bar", "color": "#EBE600"}, {"name": "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "data": [22.576122931442082, 0.0, 21.994326241134754, 0.0], "type": "bar", "color": "#87561B"}, {"name": "Subvencionados", "data": [19.683940620782725, 0.0, 20.21484480431849, 0.0], "type": "bar", "color": "#FAAD00"}], "graficoTipo": "Graph 15", "seriesGrafico": ["Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "Municipal", "Particular Pagados", "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "Subvencionados"], "titulo_general": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Insuficiente\" en la prueba SIMCE de Matem\u00e1ticas de 6to B\u00e1sico seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "detalle": "Aprendizaje Insuficiente Matem\u00e1ticas 6to B\u00e1sico por Dependencia", "unidad": "%", "color": "#CD0000", "area_tematica_completa": "Educaci\u00f3n", "tema": "Aprendizaje Matem\u00e1ticas", "fuente": "MINEDUC", "titulo_largo": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Insuficiente\" en la prueba SIMCE de Matem\u00e1ticas de 6to B\u00e1sico seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "label": [2016, 2017, 2018, 2019]}