{"dataSerie": [{"name": "Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "data": [40.15376344086022, 41.608602150537635, 46.43010752688172, 0.0], "type": "bar", "color": "#CD0000"}, {"name": "Municipal", "data": [48.198580121703856, 48.94655172413793, 50.42718052738336, 0.0], "type": "bar", "color": "#4784FF"}, {"name": "Particular Pagados", "data": [9.25362035225049, 10.905870841487278, 12.186888454011742, 0.0], "type": "bar", "color": "#EBE600"}, {"name": "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "data": [48.553703703703704, 45.35925925925926, 47.24907407407407, 0.0], "type": "bar", "color": "#87561B"}, {"name": "Subvencionados", "data": [28.20465766185375, 27.18649278062413, 31.64531904983698, 0.0], "type": "bar", "color": "#FAAD00"}], "graficoTipo": "Graph 15", "seriesGrafico": ["Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "Municipal", "Particular Pagados", "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "Subvencionados"], "titulo_general": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Insuficiente\" en la prueba SIMCE de Matem\u00e1ticas de 2do Medio seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "detalle": "Aprendizaje Insuficiente Matem\u00e1ticas 2do Medio por Dependencia", "unidad": "%", "color": "#CD0000", "area_tematica_completa": "Educaci\u00f3n", "tema": "Aprendizaje Matem\u00e1ticas", "fuente": "MINEDUC", "label": [2016, 2017, 2018, 2019]}