{"dataSerie": [{"name": "Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "data": [6.741935483870968, 7.524731182795699, 6.361290322580645, 0.0], "type": "bar", "color": "#CD0000"}, {"name": "Municipal", "data": [7.989553752535497, 8.73133874239351, 8.726774847870184, 0.0], "type": "bar", "color": "#4784FF"}, {"name": "Particular Pagados", "data": [32.13933463796478, 33.35890410958904, 31.46536203522505, 0.0], "type": "bar", "color": "#EBE600"}, {"name": "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "data": [5.037962962962963, 6.82037037037037, 6.678703703703703, 0.0], "type": "bar", "color": "#87561B"}, {"name": "Subvencionados", "data": [15.04909175593852, 16.096972519795063, 14.535398230088495, 0.0], "type": "bar", "color": "#FAAD00"}], "graficoTipo": "Graph 15", "seriesGrafico": ["Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "Municipal", "Particular Pagados", "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "Subvencionados"], "titulo_general": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Adecuado\" en la prueba SIMCE de Lectura de 2do Medio seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "detalle": "Aprendizaje Adecuado Lectura 2do Medio por Dependencia", "unidad": "%", "color": "#CD0000", "area_tematica_completa": "Educaci\u00f3n", "tema": "Aprendizaje Lectura", "fuente": "MINEDUC", "titulo_largo": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Adecuado\" en la prueba SIMCE de Lectura de 2do Medio seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "label": [2016, 2017, 2018, 2019]}