{"dataSerie": [{"name": "Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "data": [6.046236559139785, 5.210752688172043, 5.041935483870968, 0.0], "type": "bar", "color": "#CD0000"}, {"name": "Municipal", "data": [5.879310344827586, 6.105882352941176, 6.263995943204868, 0.0], "type": "bar", "color": "#4784FF"}, {"name": "Particular Pagados", "data": [46.10352250489237, 45.917808219178085, 43.57436399217221, 0.0], "type": "bar", "color": "#EBE600"}, {"name": "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "data": [3.239814814814815, 3.8583333333333334, 3.5833333333333335, 0.0], "type": "bar", "color": "#87561B"}, {"name": "Subvencionados", "data": [15.958779692594318, 16.031858407079646, 14.89445738239404, 0.0], "type": "bar", "color": "#FAAD00"}], "graficoTipo": "Graph 15", "seriesGrafico": ["Corporaci\u00f3n de Administraci\u00f3n Delegada", "Municipal", "Particular Pagados", "Servicio Local de Educaci\u00f3n", "Subvencionados"], "titulo_general": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Adecuado\" en la prueba SIMCE de Matem\u00e1ticas de 2do Medio seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "detalle": "Aprendizaje Adecuado Matem\u00e1ticas 2do Medio por Dependencia", "unidad": "%", "color": "#CD0000", "area_tematica_completa": "Educaci\u00f3n", "tema": "Aprendizaje Matem\u00e1ticas", "fuente": "MINEDUC", "titulo_largo": "Evoluci\u00f3n de la Proporci\u00f3n de alumnos con Nivel de Aprendizaje \"Adecuado\" en la prueba SIMCE de Matem\u00e1ticas de 2do Medio seg\u00fan Dependencia de Establecimiento Educacional", "label": [2016, 2017, 2018, 2019]}