{"dataSerie": [{"name": "00 Sin Informaci\u00f3n", "data": [470.03538680281224, 386.24773478365694, 403.8346539032941, 403.0295214245916, 376.3360762873273, 353.84419442870933, 319.22526080997136, 332.6684046719328, 353.8565486035411, 321.31569506419333, 354.00427792339747, 337.6841978227453, 407.7878849329599, 340.1451204127063, 356.62060884882425, 342.93037725692903, 403.133777575691], "type": "bar", "color": "#006900"}, {"name": "01 Micro Empresa", "data": [3.337218100698669, 29.460959428040006, 27.244136744369552, 26.26675652476313, 2.5130679533574587, 2.140380416946105, 3.545772375596576, 2.4665778698633516, 4.200562875425307, 2.5663898876022615, 3.8042933179317093, 0.0, 6.455699830756124, 38.979525841056486, 34.209999164350606, 47.54642220569751, 55.48382344412146], "type": "bar", "color": "#8E1A9E"}, {"name": "02 Peque\u00f1a Empresa", "data": [43.44768470450814, 0.8174208736594297, 94.98216188667007, 105.09782181876979, 173.92970461017467, 9.683030117034207, 23.03156860336568, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 27.584883185775624, 45.665507329044836, 48.710569939197256, 111.48893085775076, 49.26784798638175, 32.59239344567378], "type": "bar", "color": "#FF0000"}, {"name": "03 Mediana Empresa", "data": [38.51405888856357, 59.671723777138375, 34.74382489112255, 53.71758187500588, 122.64838142693614, 17.107043436338472, 251.5607905821929, 17.974181372328747, 0.0, 46.878749597838556, 2.1020179372197307, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0], "type": "bar", "color": "#F1D8B9"}, {"name": "04 Gran Empresa", "data": [60.75977334763336, 66.47611342705855, 60.488694482437964, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 43.960290814231534, 46.181540578494484, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0], "type": "bar", "color": "#FD8D3C"}], "graficoTipo": "Graph 14", "seriesGrafico": ["00 Sin Informaci\u00f3n", "01 Micro Empresa", "02 Peque\u00f1a Empresa", "03 Mediana Empresa", "04 Gran Empresa"], "titulo_general": "Evoluci\u00f3n de la Tasa de Trabajadores Dependientes en el Rubro: Organizaciones Extraterritoriales seg\u00fan Tama\u00f1o de Empresa", "detalle": "Evoluci\u00f3n de la Tasa de Trabajadores Dep", "unidad": "Tasa Trabajadores", "color": "#006900", "label": [2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021]}