{"dataSerie": [{"name": "00 Sin Informaci\u00f3n", "data": [10, 24, 81, 75, 91, 74, 64, 53, 368, 290, 58, 501, 602, 97, 156, 29, 39], "type": "bar", "color": "#006900"}, {"name": "01 Micro Empresa", "data": [103, 115, 316, 373, 465, 405, 419, 437, 300, 271, 544, 294, 263, 247, 478, 412, 534], "type": "bar", "color": "#8E1A9E"}, {"name": "02 Peque\u00f1a Empresa", "data": [576, 771, 652, 865, 1046, 655, 557, 1022, 991, 1274, 1317, 1345, 1145, 1171, 1193, 1489, 1888], "type": "bar", "color": "#FF0000"}, {"name": "03 Mediana Empresa", "data": [878, 809, 1355, 1617, 1475, 1325, 1277, 1352, 1570, 1811, 1935, 2192, 2003, 1644, 1157, 2426, 1730], "type": "bar", "color": "#F1D8B9"}, {"name": "04 Gran Empresa", "data": [36512, 35523, 37004, 38293, 40820, 42889, 46741, 47021, 48093, 48267, 50438, 47641, 47000, 25793, 24540, 23503, 28290], "type": "bar", "color": "#FD8D3C"}], "graficoTipo": "Graph 14", "seriesGrafico": ["00 Sin Informaci\u00f3n", "01 Micro Empresa", "02 Peque\u00f1a Empresa", "03 Mediana Empresa", "04 Gran Empresa"], "titulo_general": "Evoluci\u00f3n del N\u00famero de Trabajadores Dependientes en el Rubro: Electricidad-Gas-Vapor-AC seg\u00fan Tama\u00f1o de Empresa", "detalle": "Evoluci\u00f3n del N\u00famero de Trabajadores Dep", "unidad": "N\u00ba Trabajadores", "color": "#006900", "area_tematica_completa": "Empresas", "tema": "Trabajadores Dependientes", "fuente": "SII", "titulo_largo": "Evoluci\u00f3n del N\u00famero de Trabajadores Dependientes en el Rubro: Electricidad-Gas-Vapor-AC seg\u00fan Tama\u00f1o de Empresa", "label": [2005, 2006, 2007, 2008, 2009, 2010, 2011, 2012, 2013, 2014, 2015, 2016, 2017, 2018, 2019, 2020, 2021]}