{"data": [null, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, 0.0, null, null, null], "titulo": "N\u00ba Hombres a Contrata pertenecientes al ", "titulo_largo": "N\u00ba Hombres a Contrata pertenecientes al escalaf\u00f3n Directivo", "tema": "Pendiente", "tema_id": "pendiente", "unidad": "PERS", "ID2": "gnero287", "Tipo": "N\u00famero", "Fuente": "SINIM", "codcom": 13119, "area_tematica": "gnero", "area_tematica_completa": "G\u00e9nero"}