[{"area_name":"Salud","Tema":"Beneficiario FONASA","area_tematica":"salud","tema2":"beneficiario_fonasa"},{"area_name":"Administraci\u00f3n","Tema":"L\u00edmites y Umbrales","area_tematica":"administracin","tema2":"lmites_y_umbrales"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Personal","area_tematica":"educacin","tema2":"personal"},{"area_name":"G\u00e9nero","Tema":"Mujeres","area_tematica":"gnero","tema2":"mujeres"},{"area_name":"Recursos Humanos","Tema":"Funcionarios","area_tematica":"recursos_humanos","tema2":"funcionarios"},{"area_name":"G\u00e9nero","Tema":"Hombres","area_tematica":"gnero","tema2":"hombres"},{"area_name":"Social","Tema":"Organizaciones Comunitarias","area_tematica":"social","tema2":"organizaciones_comunitarias"},{"area_name":"Propiedades","Tema":"Municipales y Corporaciones","area_tematica":"propiedades","tema2":"municipales_y_corporaciones"},{"area_name":"\u00c1reas Verdes","Tema":"Parques y Plazas","area_tematica":"reas_verdes","tema2":"parques_y_plazas"},{"area_name":"Seguridad","Tema":"Recursos","area_tematica":"seguridad","tema2":"recursos"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Infraestructura","area_tematica":"educacin","tema2":"infraestructura"},{"area_name":"General","Tema":"No aplica","area_tematica":"general","tema2":"no_aplica"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Indicadores","area_tematica":"educacin","tema2":"indicadores"},{"area_name":"Social","Tema":"Subsidios","area_tematica":"social","tema2":"subsidios"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Resultados PSU","area_tematica":"educacin","tema2":"resultados_psu"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Becas","area_tematica":"educacin","tema2":"becas"},{"area_name":"Construcci\u00f3n","Tema":"Permisos y Recepci\u00f3n","area_tematica":"construccin","tema2":"permisos_y_recepcin"},{"area_name":"Social","Tema":"Empleo y Capacitaci\u00f3n","area_tematica":"social","tema2":"empleo_y_capacitacin"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Matr\u00edcula","area_tematica":"educacin","tema2":"matrcula"},{"area_name":"Demograf\u00eda","Tema":"Informaci\u00f3n SINIM","area_tematica":"demografa","tema2":"informacin_sinim"},{"area_name":"Propiedades","Tema":"Predios","area_tematica":"propiedades","tema2":"predios"},{"area_name":"Salud","Tema":"Prestaciones","area_tematica":"salud","tema2":"prestaciones"},{"area_name":"Salud","Tema":"Infraestructura","area_tematica":"salud","tema2":"infraestructura"},{"area_name":"Salud","Tema":"Personal","area_tematica":"salud","tema2":"personal"},{"area_name":"Social","Tema":"Pensiones","area_tematica":"social","tema2":"pensiones"},{"area_name":"Administraci\u00f3n","Tema":"Indicadores","area_tematica":"administracin","tema2":"indicadores"},{"area_name":"Presupuesto","Tema":"Indicadores","area_tematica":"presupuesto","tema2":"indicadores"},{"area_name":"Administraci\u00f3n","Tema":"Inversi\u00f3n","area_tematica":"administracin","tema2":"inversin"},{"area_name":"Salud","Tema":"General","area_tematica":"salud","tema2":"general"},{"area_name":"Social","Tema":"Pobreza","area_tematica":"social","tema2":"pobreza"},{"area_name":"Servicios","Tema":"Agua","area_tematica":"servicios","tema2":"agua"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Aportes","area_tematica":"educacin","tema2":"aportes"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Ingresos","area_tematica":"educacin","tema2":"ingresos"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Gastos","area_tematica":"educacin","tema2":"gastos"},{"area_name":"Educaci\u00f3n","Tema":"Inversi\u00f3n","area_tematica":"educacin","tema2":"inversin"},{"area_name":"Salud","Tema":"Aportes","area_tematica":"salud","tema2":"aportes"},{"area_name":"Salud","Tema":"Gastos","area_tematica":"salud","tema2":"gastos"},{"area_name":"Administraci\u00f3n","Tema":"Ingresos","area_tematica":"administracin","tema2":"ingresos"},{"area_name":"Administraci\u00f3n","Tema":"Gastos","area_tematica":"administracin","tema2":"gastos"},{"area_name":"Administraci\u00f3n","Tema":"Transferencias","area_tematica":"administracin","tema2":"transferencias"},{"area_name":"Servicios","Tema":"Aseo-Basura","area_tematica":"servicios","tema2":"aseobasura"},{"area_name":"Salud","Tema":"Ingresos","area_tematica":"salud","tema2":"ingresos"},{"area_name":"Presupuesto","Tema":"Presupuesto Inicial","area_tematica":"presupuesto","tema2":"presupuesto_inicial"},{"area_name":"Presupuesto","Tema":"Presupuesto Vigente","area_tematica":"presupuesto","tema2":"presupuesto_vigente"},{"area_name":"Servicios","Tema":"Mantenci\u00f3n Jard\u00ednes","area_tematica":"servicios","tema2":"mantencin_jardnes"},{"area_name":"Servicios","Tema":"Electricidad","area_tematica":"servicios","tema2":"electricidad"},{"area_name":"Servicios","Tema":"Otros Servicios","area_tematica":"servicios","tema2":"otros_servicios"},{"area_name":"Programas","Tema":"General","area_tematica":"programas","tema2":"general"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Denuncias-GD Ley Armas","area_tematica":"delincuencia","tema2":"denunciasgd_ley_armas"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Denuncias-Otros GD","area_tematica":"delincuencia","tema2":"denunciasotros_gd"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Denuncias-GD Incivilidades","area_tematica":"delincuencia","tema2":"denunciasgd_incivilidades"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Denuncias-GD DMCS","area_tematica":"delincuencia","tema2":"denunciasgd_dmcs"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Denuncias-GD VIF","area_tematica":"delincuencia","tema2":"denunciasgd_vif"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Denuncias-GD Ley Armas","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_denunciasgd_ley_armas"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Denuncias-Otros GD","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_denunciasotros_gd"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Denuncias-GD Incivilidades","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_denunciasgd_incivilidades"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Denuncias-GD DMCS","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_denunciasgd_dmcs"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Denuncias-GD VIF","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_denunciasgd_vif"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Denuncias-Grupo Delictual","area_tematica":"delincuencia","tema2":"denunciasgrupo_delictual"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Denuncias-Grupo Delictual","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_denunciasgrupo_delictual"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Casos Policiales-Ley Armas","area_tematica":"delincuencia","tema2":"casos_policialesley_armas"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Casos Policiales-Otros GD","area_tematica":"delincuencia","tema2":"casos_policialesotros_gd"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Casos Policiales-Incivilidades","area_tematica":"delincuencia","tema2":"casos_policialesincivilidades"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Casos Policiales-DMCS","area_tematica":"delincuencia","tema2":"casos_policialesdmcs"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Casos Policiales-VIF","area_tematica":"delincuencia","tema2":"casos_policialesvif"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Casos Policiales-Ley Armas","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_casos_policialesley_armas"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Casos Policiales-Otros GD","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_casos_policialesotros_gd"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Casos Policiales-Incivilidades","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_casos_policialesincivilidades"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Casos Policiales-DMCS","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_casos_policialesdmcs"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Casos Policiales-VIF","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_casos_policialesvif"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Casos Policiales-Grupo Delictual","area_tematica":"delincuencia","tema2":"casos_policialesgrupo_delictual"},{"area_name":"Delincuencia","Tema":"Tasa Casos Policiales-Grupo Delictual","area_tematica":"delincuencia","tema2":"tasa_casos_policialesgrupo_delictual"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Empresas-Tramo Ventas","area_tematica":"empresas","tema2":"empresastramo_ventas"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Trabajadores-Tramo Ventas","area_tematica":"empresas","tema2":"trabajadorestramo_ventas"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Empresas-Rubro","area_tematica":"empresas","tema2":"empresasrubro"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Trabajadores-Rubro","area_tematica":"empresas","tema2":"trabajadoresrubro"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Tasa Empresas-Tramo Ventas","area_tematica":"empresas","tema2":"tasa_empresastramo_ventas"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Tasa Empresas-Rubro","area_tematica":"empresas","tema2":"tasa_empresasrubro"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Tasa Trabajadores-Tramo Ventas","area_tematica":"empresas","tema2":"tasa_trabajadorestramo_ventas"},{"area_name":"Empresas","Tema":"Tasa Trabajadores-Rubro","area_tematica":"empresas","tema2":"tasa_trabajadoresrubro"},{"area_name":"Defunciones","Tema":"Causas Defunciones","area_tematica":"defunciones","tema2":"causas_defunciones"},{"area_name":"Suicidios","Tema":"Causa Suicidio","area_tematica":"suicidios","tema2":"causa_suicidio"},{"area_name":"Defunciones Accidentes Tr\u00e1nsito","Tema":"Defunciones ocupante veh\u00edculo","area_tematica":"defunciones_accidentes_trnsito","tema2":"defunciones_ocupante_vehculo"},{"area_name":"Defunciones Accidentes Tr\u00e1nsito","Tema":"Defunciones Ciclista","area_tematica":"defunciones_accidentes_trnsito","tema2":"defunciones_ciclista"},{"area_name":"Defunciones Accidentes Tr\u00e1nsito","Tema":"Defunciones Motociclista","area_tematica":"defunciones_accidentes_trnsito","tema2":"defunciones_motociclista"},{"area_name":"Defunciones Accidentes Tr\u00e1nsito","Tema":"Defunciones ocupante autob\u00fas","area_tematica":"defunciones_accidentes_trnsito","tema2":"defunciones_ocupante_autobs"},{"area_name":"Defunciones Accidentes Tr\u00e1nsito","Tema":"Defunciones Peat\u00f3n","area_tematica":"defunciones_accidentes_trnsito","tema2":"defunciones_peatn"},{"area_name":"Desempleo","Tema":"General","area_tematica":"desempleo","tema2":"general"},{"area_name":"Demograf\u00eda","Tema":"Poblaci\u00f3n por Sexo","area_tematica":"demografa","tema2":"poblacin_por_sexo"},{"area_name":"Demograf\u00eda","Tema":"Poblaci\u00f3n Rural-Urbana","area_tematica":"demografa","tema2":"poblacin_ruralurbana"},{"area_name":"Demograf\u00eda","Tema":"Poblaci\u00f3n Rango de Edad","area_tematica":"demografa","tema2":"poblacin_rango_de_edad"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Parvularia","Tema":"Matr\u00edcula EP","area_tematica":"educacin_parvularia","tema2":"matrcula_ep"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Parvularia","Tema":"Establecimientos EP","area_tematica":"educacin_parvularia","tema2":"establecimientos_ep"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Especial","Tema":"Matr\u00edcula EE","area_tematica":"educacin_especial","tema2":"matrcula_ee"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Especial","Tema":"Establecimientos EE","area_tematica":"educacin_especial","tema2":"establecimientos_ee"},{"area_name":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica","Tema":"Matr\u00edcula EB","area_tematica":"educacin_bsica","tema2":"matrcula_eb"},{"area_name":"Educaci\u00f3n B\u00e1sica","Tema":"Establecimientos EB","area_tematica":"educacin_bsica","tema2":"establecimientos_eb"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Media","Tema":"Matr\u00edcula EM","area_tematica":"educacin_media","tema2":"matrcula_em"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Media","Tema":"Establecimientos EM","area_tematica":"educacin_media","tema2":"establecimientos_em"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Media HC","Tema":"Matr\u00edcula EM HC","area_tematica":"educacin_media_hc","tema2":"matrcula_em_hc"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Media HC","Tema":"Establecimientos EM HC","area_tematica":"educacin_media_hc","tema2":"establecimientos_em_hc"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Media TP","Tema":"Matr\u00edcula EM TP","area_tematica":"educacin_media_tp","tema2":"matrcula_em_tp"},{"area_name":"Educaci\u00f3n Media TP","Tema":"Establecimientos EM TP","area_tematica":"educacin_media_tp","tema2":"establecimientos_em_tp"},{"area_name":"Salud","Tema":"Programa Cardiovascular","area_tematica":"salud","tema2":"programa_cardiovascular"},{"area_name":"Inmigraci\u00f3n","Tema":"Visas por Pa\u00eds","area_tematica":"inmigracin","tema2":"visas_por_pas"}]