{"data": [null, null, 223714.0, 229265.0, 234162.0, 238656.0, 242938.0, 247112.0, 251247.0, 255236.0, 259076.0, 262725.0, 266267.0, 269670.0, 273204.0, 277163.0, 281241.0, 287090.0, 294480.0, 302874.0, 307514.0, 309795.0, 311062.0, 311911.0], "titulo": "Poblaci\u00f3n de 26 a 65 a\u00f1os", "titulo_largo": "Poblaci\u00f3n de 26 a 65 a\u00f1os (edad laboral)", "tema": "Poblaci\u00f3n Rango de Edad", "tema_id": "poblacin_rango_de_edad", "unidad": "habitantes", "ID2": "demografa750", "Tipo": "Demograf\u00eda", "Fuente": "INE", "codcom": 13119, "area_tematica": "demografa", "area_tematica_completa": "Demograf\u00eda", "evalua": 0, "mejor": "asc"}