{"data": [null, 5.0, 8.0, 8.0, 8.0, 9.0, 5.0, 5.0, 7.0, 8.0, 8.0, 10.0, 6.0, 16.0, 8.0, 17.0, 30.0, 19.0, 18.0, 15.0, 33.0, null, null, null], "titulo": "Mujeres a Contrata Escalaf\u00f3n Profesional", "titulo_largo": "N\u00ba Mujeres a Contrata pertenecientes al escalaf\u00f3n Profesional", "tema": "Mujeres", "tema_id": "mujeres", "unidad": "PERS", "ID2": "gnero298", "Tipo": "N\u00famero", "Fuente": "SINIM", "codcom": 13119, "area_tematica": "gnero", "area_tematica_completa": "G\u00e9nero"}