{"data": [1500.0, 600.0, 910.0, 2220.0, 1252.0, 4500.0, 1800.0, 3209.0, 1464.0, 670.0, 700.0, 1067.0, 2250.0, 3590.0, 4150.0, 3550.0, 1955.0, 3352.0, 806.0, 552.0, 997.0, null, null, null], "titulo": "Inscritos en la Municipalidad para Capacitaci\u00f3n", "titulo_largo": "Personas Inscritas en la Municipalidad para Capacitaci\u00f3n", "tema": "Empleo y Capacitaci\u00f3n", "tema_id": "empleo_y_capacitacin", "unidad": "N\u00b0", "ID2": "social322", "Tipo": "N\u00famero", "Fuente": "SINIM", "codcom": 13119, "area_tematica": "social", "area_tematica_completa": "Social", "evalua": 1, "mejor": "asc"}