{"data": [null, 15.0, 15.0, 17.0, 17.0, 10.0, 12.0, 11.0, 11.0, 12.0, 14.0, 13.0, 13.0, 13.0, 14.0, 16.0, 15.0, 15.0, 16.0, 21.0, 53.0, null, null, null], "titulo": "Hombres de Planta Escalaf\u00f3n Profesional", "titulo_largo": "N\u00ba Hombres de Planta, pertenecientes al escalaf\u00f3n Profesional", "tema": "Hombres", "tema_id": "hombres", "unidad": "PERS", "ID2": "gnero294", "Tipo": "N\u00famero", "Fuente": "Sin Fuente", "codcom": 13119, "area_tematica": "gnero", "area_tematica_completa": "G\u00e9nero"}