{"data": [null, 10.0, 11.0, 17.0, 17.0, 7.0, 7.0, 5.0, 6.0, 7.0, 11.0, 14.0, 11.0, 14.0, 16.0, 18.0, 28.0, 28.0, 24.0, 16.0, 27.0, null, null, null], "titulo": "Hombres a Contrata Escalaf\u00f3n Profesional", "titulo_largo": "N\u00ba Hombres a Contrata pertenecientes al escalaf\u00f3n Profesional", "tema": "Hombres", "tema_id": "hombres", "unidad": "PERS", "ID2": "gnero288", "Tipo": "N\u00famero", "Fuente": "SINIM", "codcom": 13119, "area_tematica": "gnero", "area_tematica_completa": "G\u00e9nero", "evalua": "pendiente", "mejor": "asc"}