{"titulo": "Proporci\u00f3n de Poblaci\u00f3n de 26 a 65 a\u00f1os ", "titulo_largo": "Proporci\u00f3n de Poblaci\u00f3n de 26 a 65 a\u00f1os (edad laboral)", "unidad": "%", "data": [49.3156422426, 49.8299264282, 50.2728744348, 50.6505992389, 51.0062125885, 51.3290696201, 51.6487718238, 51.9508327855, 52.2390677961, 52.4953394089, 52.751417511, 53.0269214811, 53.3156917961, 53.6614501755, 53.9990323064, 54.3706346681, 54.799109012, 55.2269532126, 55.5855010692, 55.8691508221, 56.0726672291, 56.1923841197], "ID2": "demografa756", "Tipo": "Demograf\u00eda", "Fuente": "INE", "codcom": 13119, "area_tematica": "demografa"}